假如呢場光復運動失敗。。。

林鄭話，如果香港順利度過呢場危機，咁就要進行大量改革。
明眼人都知，言下之意就是要清算啦！
我地不妨揣測一下，如果光復失敗的話，香港會進行點樣的大清洗：
媒體：
-培植更多類似01咁，表面中立甚至淺黃，但實質維護建制利益的媒體（南早係一個唔錯的目標）
-將連登、立場、蘋果三大毒草連根拔起
教育：
-所有干犯非法集會、襲警罪的青年不得入讀大學
-所有曾經被捕、不管有沒有入罪的教師，將會失去教席，教育局的解釋是“不評論個別辦學團體的人事安排決定”
-鼓勵學生督灰，監察教師在課堂上的言行。如果同情示威者的話，教師同樣面臨被革職的處罰
警權：
-辱警罪、禁止蒙面的法例快速三讀通過
-修改《警察通例》，方便鎮壓示威

歡迎繼續補充

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

失敗咗，我哋死硬
我哋今次冇得輸

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

智能燈柱（或改名）計劃
智能學校（加裝人臉辨識系統）
紅領巾計劃（幼稚園-小學洗腦）
加建政府部門外牆
mtr、巴士加建安檢system
引入黨校
etc